以後警民衝突升級，警察要負全責

錯在警察唔跟警例，做野等同爛仔

以後警民衝突升級，警察要負全責